[報數] 如果藍絲死全家, 會死幾多個連登仔

我要死了

你玩原神本來就應該死
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
蘿莉她不再愛我
(狗隻#127425)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?